‎[07-12-2018] 股市直擊+波神信眾區

Maggie

still kick hand

正如一個魔術師，玩到完曬喇！差唔多畀人除曬衫喇！都能夠啊……喺頂帽度啊……抽隻……白兔出嚟架下！你話係咪魔術師喇？

350 to go...

need to go back 266 or will be very kick hand?

來回地獄又折返人間

又壓返落黎

依家嗰個算唔算島頂？

ME法國RX一要要擔遮

no la.....

264 dou duck but risky
266 much better

爺閪做野

開唔到

呀爺爛泥扶唔上壁....

SSE ar.....

Dllm +多張先

Rubbish sse.....

1177得返5蚊...西9利 染藍黎洗倉

用落都唔錯,但真係細力左啲

打大佬嗰陣開九筒7C圖

華為真係死穴黎
今次屎總含撚都唔掂

玩psv點兔玩足一朝國貨仲係咁on9

我打左十幾鋪傳說

仆街腳指10點波幅

有能力侵略其他國家既得呢間

SSE全日都係14點

今日咁好機會都上唔返去

玩自隊....on9

智力寶 熱就熱啦 今次得喇掛......

留意下神仙 隻 極速神驅 應該差不多出黎

等緊北車同平海飛星

823今日52週高....

北車70分起步我麻麻地

三典

唉

連基本要求都達唔到，me 死心了....

只要每5分鐘升100⋯⋯

執柒左佢啦

點解可以咁撚型

美期呀...

又隊... zzz

今日錯撚哂 算鳩數

又出黎呃貨幣

又差又靜 好友死晒

陰住咁落 打左我幾巴

今日點炒到幾轉

260都就黎冇

所以咪錯鳩哂

週線好ugly下

dllm上修無風咖哩

個幾巴R痕啦

勁假隻5仔咩事

最撚憎勁假亂咁搞......好撚白痴......

仆街 買左必6星嗰set 一抽即中black

WUFFL...PLAY RX TOGETER

4清，點解你隻rx 有兩排覺醒

宮清PAD叫咩名 我有冇ADD你

繼武裝...

有蠻龍繼黑百合既RX應該算係歷史上耐久力最高

暴作點算

273703558

即係要有兩隻rx 先做到🤔

唔係 佢繼武裝化左既神威 補返防封又有破吸

彈啦 DLLM....

又拎夜期黎行

星期一咪又係冇升跌

突然間勁撚到 好撚仆街

撚足一日

咪又係落返黎

美股一回就回得勁快

港女又唔跟...又係果啲位磨

琴日支針是咪今日要食返晒

hgc la

隻樹林之靈唔似舊時D咩攻心如焚高地之舞富林特郡.....卡士同果堆真G1馬比差D.......純粹跑對手冇特別突出.....似乎唔可以大注郁手

又插

強國數據

GUM JOE HO MO

非洲黑鬼冇蠻龍用群馬 木魔女打大佬用 綠帽龍萬能 冇風神

262 都企唔到...下禮拜典算

黑期都259鳥
直落萬8ok?

我雷拉返黎第一場就搞笑

岩田14檔都有得贏 點賭

唔洗驚傳承又要車前倒後

跑錯兩場現真身 我擺左係腳

cfu今日咁樣好難買嫁喎

GUM PLAY HO MO

爭分奪秒

潘狗 懶係野q都冇埋

暫時睇內欄唔得 出面衝好d

幾岩時時精綵跑

成堆港隊希望都放頭

小注13p試下...

時時精綵

潘

條爛坦係咪用黎搞樹林之靈

巴雞之星搞著隻1果下死...

你睇臨尾幾步隻1追咁多...

唔係比雷西撞左野 細告可能兩隻入曬

爛坦攪樹林之靈 雷拉夾返隻爛坦

騙騙

爭分 騙騙 紅衣

容癌真係失禮死人

全哥nigga齊齊拎第一個g1

反雷成功

唔抵玩

冇蝦四重彩極好分

小巨人要加幾多分....

全哥堅勁

知隻馬細隻唔襟搏 養返壯先

爭分奪秒應該冇機會贏G1了

佢唔係千二馬黎

潘頓騎「時時精綵」力壓莫雷拉的「雍容白荷」勝出香港瓶，馬主王明澤自從2006年憑「騏綵」贏國際賽後，事隔12年再贏國際賽。賽後告東尼表示此駒有機會出去杜拜或英國遠征。

去杜拜一陣鬥杏目喎

笑料

下 百獸王

Cls 難度高到

魔族雅谷p試水

我老豆又叫我幫手買當家精選

傳承真係勁到